{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60118&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가야호텔"
    },
    "text": "伽倻ホテルは星州と陜川の境界地点である伽倻山万物相登山コースの入口に位置する宿です。 宿泊施設の自慢である天然アルカリ岩盤水サウナを通じて心身をほぐすことができます。 周辺には海印寺、神秘の石、大蔵経記録文化テーマパークなどの観光地があります。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は22:00です。 宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。 客室タイプはデラックス客室で、ワールプール機能はご利用いただけません。 宿泊客は朝食の割引を受けることができ、サウナを利用すると50%の割引も受けられます。 宿泊施設には屋外ビアガーデン、ルームサービス、レストラン、カフェなど、さまざまな付帯施設があります。 朝食はレストラン、カフェで提供されており、調理は全室でできません。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、その画像は実際と異なる場合があります。 また、チェックインの際、客室の割り当てまたはベッドタイプは選択できず、客室には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "伽倻ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "伽倻ホテルは星州と陜川の境界地点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "伽倻ホテルの自慢の施設は何ですか？",
            "answer": "伽倻ホテルの自慢の施設は天然アルカリ岩盤水サウナです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には海印寺、神秘の石、大蔵経記録文化テーマパークなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "伽倻ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、伽倻ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "伽倻ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、伽倻ホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "伽倻ホテルの客室タイプは何ですか？",
            "answer": "伽倻ホテルの客室タイプはデラックス客室です。"
        },
        {
            "question": "伽倻ホテルで朝食の割引は受けられますか？",
            "answer": "はい、伽倻ホテルで朝食の割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "伽倻ホテルのサウナ利用には割引がありますか？",
            "answer": "はい、伽倻ホテルのサウナ利用には50%の割引があります。"
        },
        {
            "question": "伽倻ホテルにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "伽倻ホテルには屋外ビアガーデン、ルームサービス、レストラン、カフェなどの付帯施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 353
    }
}